當無裝安心出行既人變成社會少數就大撚鑊...

大多數人裝左 港共進一步推前都易D

進出入商場 搭車 出任任何場所都有掃一次比佢登記你行縱

本身裝左果D人易D接受被全面監控

私了狗帶碼，事在必行

果堆人個腦裝屎

唔裝唔俾食飯

好多所謂淺黃既都無所謂....

而家仲嚴撚過深圳
深圳食飯搭車都唔洗健康碼

唔裝無飯食，無戲睇，無shopping

Do not obey in advance
唔係要你走精位，係要拒絕同反抗

onL79，我窮L用Nokia呀DLLM，政府資助我買電話，資助我交上網月費呀？

今日嘅香港已經團結唔到

根本唔使怕 唔用呢3樣唔會死人
只係搞9商家 搞9經濟
加速攬炒

宅經濟又贏

佢地俾錢個陣用支那寶已經track 到晒

做好自己本份咪得

佢會要你留名同電話，起碼政府地方會

佢搞你黃店黃絲攬炒邊個？
依家邊個執法？

今時今日仲講做好本份就得？
呢一年你訓左？
港共搬龍門技倆未見過？

雙開嘛

名同電話9吹都得啦

我地見到呢D新聞好不安...但市面已經好多港豬好撚期待同興奮

都好大機會發生

連拒絕裝個垃圾app都做唔到仲想講乜

有咩所謂
個app都廢既
藍c都踩到個app pk

又彈app
大廈確診又唔識通知

當唔戴口罩嘅人變成少數嗰陣已經forsee到啦

只要你裝左 港共就會搵深圳班專家搞. 而家打開缺口令多數人裝左先

之前連登仔話死都唔裝
我就睇下幾多人私底下裝

只係回應緊你
我地見到呢D新聞好不安...但市面已經好多港豬好撚期待同興奮
依句

留名 同電話好

App 太準確

名可以有錯

[安心出殯 全港執行] 違者罰停業14日負責人 罰款5萬元 監禁半年

已經習慣咗食黃店外賣

係

佢就係博你地忍唔住
遲早去機場 登機都要裝app先去到日本

藍絲梗係期待啦 見到你舖頭唔check 又可以玩報串

黃店老闆會坐監，大家一定要裝

藍絲掃code 食藍店
黃絲唔裝黃店繼續食屎
真係唔知邊個炒邊個

我自己信facebook留言 好多都屌撚到仆街 無乜見到人期待

所以要keep 住個critical mass 唔去裝

安心出行根本less evil.
肯定大把人裝

，

社會信用系統

裝乜鳩

都移民了

防疫恐懼撚

咪留囉，記住14日後按私隱條例出信叫佢提佢你個人資料

「孤狼行動」

我哋淨係幫襯黃店
咁點解唔叫黃店一齊出一張會員卡
有晒名同電話
每次幫襯就拍卡記錄
類似係咁咪得

下個月強制人人裝 50歲以上豁免 咁你點？

加速攬炒同short sqeeze一樣 都係都市傳說
攬炒永遠自己人傷得重d

我d港豬group都無人提

唔會裝

政府買部iphone12比我先諗下

持有呢張卡嘅人=違反國安法
仲好認

你想一次過比人抄家?

留假名咪得LOR

推番
撳錯拉

都係唔撚裝

定係你覺得唔好反抗乜都順佢意就冇問題

一句

唔撚裝

唔好裝唔好裝唔好裝

捉到罰你5000
大把人即刻裝
香港人已經無底線

比人查牌一係拉你一係拉個老細
你諗你

要用返Nokia 3310

國安法都過埋啦。
仲諗反抗

掃完即刻唔俾你出境

無架一係黃店食屎
一係我哋食㗎啦

唔裝冇得搭車都已經大把人狗衝

人哋裝唔裝唔到我控制
我淨係知做好自己先

黃店變咗人質

我死都唔會裝,理撚得人

深圳公司Zhenhua Data 收集左全世界商政界人物等約200萬人資料

你唔想反抗咪安心做隻港豬

玩大佢，邊間藍店唔掃app亂填野都比人入就報狗

直接block

咁過對家玩LOR
玩到對面執晒咪一樣

你真係傻得可憐
幫政府諗埋點抄家

登記資料算

直頭扮藍去藍店唔掃APP
佢放你入就報狗, 唔放就係門口玩野

連連登都咁多人撐口罩令就知香港冇得救

要干擾佢套取 例如互相傳啲qr code 制做混亂嘅 digital foot print

你都識講係藍店邊隻狗會理

係門口拍佢老母片睇下佢點應付啲廢老

變強制 根本冇得反抗
呢家最多唔裝
但係之後變要你裝 去剶奪你既自由
到時真係冇得唔裝
有得走 真係快啲走
中國化係必然既事

咪係
梗係迫到佢要有幾盡做幾盡，有咩理由要我主動讓步畀敵人

唔撚裝

電話無電 唔洗食飯

GYM LUN 點睇

cant beat them, join them
諗下點玩冧佢套野

樓主去叫雞都要掃安心出行，呢下大獲！

你前提係個app係有監控喎
可以偷睇你電話資料
但係你淨係留名同埋電話號碼
唔係冇咁危險咩

純粹9噏

真
唔say no唔反不如咪搞咁多嘢乖乖scan code算啦
樓主pin佢

一定會變少數

嗌外賣

搭車個個排隊留名諗起都

堅持拒裝

食外賣

我都知
但係有好多有人成日話冇得出街食飯好慘
你又唔係唔知啲人好鍾意食放題果D

拍片放上網囉
到時大把人做野啦

收集各處qrcode

記唔記得呢個德國佬 玩殘google map

大陸人都響大陸都唔洗主動用app 登記自己位置
香港人反而要主動登記

好快就會
有做核酸一個碼
無做核酸一個碼

香港版支付寶嘅雛形

香港人低賤過大陸人
你諗住大家平起平坐

唔撚會裝

首先本身電話同名屬於個人資料已經唔應該隨便交出去
你仲幫人諗埋點主動儲起一大堆個人資料成個data base
同埋mark晒呢堆提供者既政治取向屬於反政府
唔好玩啦

由佢出app開始已經知佢會咁做
而家就係睇下大家有幾團結嘅時候

夠團結嘅，會有6成人唔裝
唔團結嘅，大家一齊做順民

香港被視為反共基地 已經決定用新疆模式整治香港

我地連電話實名登記
都反抗唔到啦

實好多人裝

地點監控係第一步
港共講到明個app會做埋針卡 記錄你疫苗紀錄

求其掃個樣就有曬基本資料

用電子妓付就已經知位置同做過乜黎

一人兩部機 另一部冇個人資料 唔用既時候熄左佢 要scan安心出行就用嗰度既wifi 諗唔諗得過

你都onL79

支持

冇裝
唔睇戲唔行街

真 都話9講 咁認真做咩

如果真係出部華為加無限3g plan 加尿袋資助你呢？
數碼電視都係咁樣資唔助

on9

大陸淨係用手機已經24小時確認位置啦

連登係黃屍集中地嘛

黃店瘋狂放蛇 藍店就直接扮唔知
一係你就乜都唔好做
一係你就幫襯藍店

連登仔個腦即時死哂機

香港係一個大型監獄

FACEBOOK 咪又係圍爐, 我相信班港豬一定會裝

Exact7ly 你睇吓啲屋苑保安 當正自己懲教署

全世界大部份人食屎都唔代表我要食屎

係，藍絲都無黃絲咁合作

好有深度牙
甘應該要點做？

我都諗緊 拎2部出街

出境都應該會要，移民都要du咗先

咁深圳假假地係佢地同種
我地喺佢地眼中係異民族

甘是米吾番工同吾食飯？

港豬們快d裝啦

香港人
拎返2019年嘅勇氣同智慧出嚟
我企硬唔裝

有得揀咩
唔用SIM卡唔用DATA都SCAN到既睇你介唔介意SCAN
呢一刻只可做呢D或者直頭唔去

Will not install. Boycott premises which require that app.

Push

英國同台灣都要down追蹤app

老老實實 遲下話搭車都要裝咁點拆
飯可以唔出街食 唔去娛樂場所 但總要搭車掛
有私家車嗰班人又贏

齊心
唔撚裝

大撚把 深黃既分分鐘都同你講咁都冇辦法 唔係點 然後照裝

唔好走精面

我哋啲出外工作者先慘我想問中午飯洗唔洗用？

我就實唔裝

不過我知我只會變少數

可以登記身分證！

推

咪照外賣 廢老點會識用app 食藍店

連唔搭黨鐵都做唔到仲想講乜

點會無飯食
食外賣咪得

我都實唔裝

買黃店外賣

我見唔到好多人話ok 喎

show the cap 圖俾人睇 work 唔 work?

有誠意啲寫隻假app假網站每以要scan時開俾佢聽又得唔得？

戒唔到元氣先頂癮

咁呢個世界豬一定佔多數 做好自己得 使撚理人哋咩

大把爆mon 舊機

老閪都裝咗先。

遲啲出大絕，唔裝唔畀返工!

遲D全部強制拎你DNA 強制打大陸針TIM LA 返工少野LA

舊機入過sim card已經有record la

唔裝唔畀打針，正呀

廢老大搖大擺入藍店都無人理啦

要掃安心出行既一律唔幫襯

死不封關, 終於做到全民大監控, 宇宙第一毒婦又立寄功

洗機有無用？

港豬先裝

好人好姐做咩用安心出行

做得多虧心事既人先用

玩完........

廢老做咩都冇事㗎啦
係黃店瀨嘢咋嘛

人地個app會唔會偷你資料呀

根本一定會變成咁
有咩好擔心

驚閪咩

你覺得佢覺得
當玩殘美國既科技巨頭華爾街都對中共投降
一個少少既香港既數據隨時手到拿來

團結！！

利申：而家我唔會裝

但你諗吓幾多港豬日日食美心、百份百、太興
就知我哋其實係少數

呢個政府幾撚識玩
借刀殺人
等啲連登仔情緒勒索黃店唔跟呢個政策，黃店繼續做唔到晚市，自然死亡
連執法都慳返

唔裝無得返學返工已經收晒皮

真 元氣大把後生排隊

除左番工唔出街囉

當主張唔鳩戴口罩既人變成社會少數就大撚鑊

當支那人成為社會大多數................................

唔通我唔裝啲食肆真係唔俾我食咩，佢驚冇生意 大家真係要strong hold企硬

無問題架 你咪唔好食飯

我估計你講嘅嘢係半年內會實行， 就算冇乜人裝佢哋都會用疫情去包裝，然後立法， 所以防疫撚唔該快啲醒下。

其實消費既生態可以改變

push

師兄有無防疫撚港共要做都係會做，封區大部分人唔同意咪又係照封，錯左焦點。

用黃店抗爭？
仲有好多選項喎

冇咗幾個月啦生活如常

你估下餐廳驚你唔掃定驚你唔幫襯

黃店咪又係為賺錢，是撚但啦

今日割5城，明日割10城，唔到最後關頭都咪撚裝
不過做定兩手準備都無壞，港共分分鐘逼交通/僱員強制裝

老老實實，我係廢老，就就快入棺材，裝安心出行黎做咩？點解要裝

你自己做到姐，其他黃絲 真係對佢哋冇乜信心

預咗港共步步進逼
係睇自己守唔守到最後

上年咪好多人堅持唔帶罩
最後咪全民帶罩

政府就會搵臥底捉你無裝都照比人食

政府承唔承認你呢d第三方既記錄阿大哥
人地指名左佢自己個apps

電話無位

去court 嘅手足都要？

真係大不了無堂食，希望大家堅持！

黃店係會寧願執都唔會裝

唔好聽連登仔講走精面定9填定咩
衰咗仲大獲

take-out

而家唔同嘅就係佢有好多所謂原因，順勢去推， 觀感上會冇咁肉酸。

唔係掛，玩到而家咁，你仲覺得佢會介意肉唔肉酸？

如果你一入餐廳叫外賣都要掃呢？
去百佳惠康街市買餸都要掃呢？

唔畀搭巴士 網民齊聲贊

不嬲咩防疫撚就係偽命題
港共幾時變左咁聽民意?

建議你唔好諗住我地香港人會咁易放棄

一早唔戴口罩就已經好多地方去唔到啦
個個讚好又支持喎

依家知咩感受啦咩

路係人行出黎的！ 自己行認為岩既路 當大部分人都行緊一條野 呢條就變成路！

識玩就拍低佢舉報 回馬槍

有冇人諗過點解正苦咁快而又咁肯定農曆年後點解咁有信心數字會回落
確診數字會穩定落黎
咁肯定各樣處所可以開

d 數字其實完全掌握係正苦手上
我地無法核實
黎緊呢幾日, 只要佢報出黎確診數字延遲
玩下數字遊戲就可以拖延公怖報細數

做成比人覺得數字穩定落黎, 從而推QRcode 安心出行

因為我地係新疆
唔係深圳

你整完容改唔改到dna？

繼gme後又再黎人性考驗

呢啲係做比好蠢嘅防疫撚睇

算啦 唔好搞咁多野
放棄抵抗吧啦

吓,做比佢哋睇做咩? 而且我又無見過非藍既人支持安心出行,見唔到同防疫撚有咩關係.

大埔谷啲所謂黃， 大飽眼福

叫過你地做深圳你地唔制，咁即係做新疆啦

唔裝啦 有骨氣d好無

Yes

你太睇得起黃店

所以佢要電話卡 實名制

會